港共晚上回應知悉螞蟻事件 稱過住亦有同類經驗 會確保退款有序

政府稱知悉螞蟻暫緩H股上市 不涉系統性風險

螞蟻集團暫緩A+H股上市。

政府發言人表示，知悉螞蟻集團已就H股在香港上市計劃暫時不進行的決定知會聯交所，並已發出公告說明原因。發言人說，聯交所過去已有處理首次公開招股在認購期屆滿後決定不進行的經驗，監管機構會確保退還申請股款的安排有序進行。

發言人提到，有關事項並不涉及系統性風險，香港金融系統的穩定和市場有序運作不受影響。

即係聽日派返？

借孖展抽個D聽朝會唔會IFC見

屌你老母 要求螞蟻賠償孖展利息